康文署健身月票退款⋯⋯

有無人之前都有填form做退款
係咪預咗收唔到錢
已經過咗4個月
佢當時request要畀埋月票正本
依家想追應該都無辦法

未有消息

個幾月前支票都收埋了

無啲咁既野喎屌

雖然唔係多錢但唔想畀錢畀一啲我無用過既service

上次開番岩岩好做到一個月又停
不過排隊排到on9轉左上網book 時鐘

邊到填form?

same here,是咪又唔記得做野

體育館有form拎